以前d 人個樣係咪好睇d？

唔淨止明星 就算普通人都係
宜家睇番我屋企人同親戚兩三十年前d 相
發覺D人好似係有神d
塊臉瘦d firm d
明明五官唔係有咩分別 但整體就係好睇好多

你地可以睇番老豆老母幾十年前d 相 驗證下

依家啲人日日低頭睇電話
瞓個時部電話都放係個頭側邊

無嚟精神就正常啦

靚又好唔靚又好 都係衰頭柒

依家D人對得太多電子產品,夜生活又多,又OT又盛,好易變殘

D相無咁高清姐

以前啲人少打J，所以睇落有神啲

唔係 直頭個神態都唔同

我地呢代人 好多個樣
都有種疲態 好冇神

系

以前啲人個樣都開心好多

我睇番自己以前d相 都覺得以前d人個樣好睇d添

宜家興韓國style
白雪雪冇咩神最受歡迎

仲正氣啲

以前生活冇咁大壓力就真
d廢老成日話舊屎做2份工
依加d人1份都做到仆街，讀書都讀到跳樓
仲邊有時間精神體力打2份工
樓價又貴，租又貴。
點解？因為有一堆人有錢可以唔使點做錢揾錢。係1個零和遊戲下1班人揾多左即係係其他人身上搶走。果班人揾少左唔夠食自然要再努力d揾多d cover 返比人搶左果部份。呢個loop 1日不停，社會大眾只會更辛苦。個個都係奴隸，被所謂既自由經濟，即大商家奴役。佢有錢就可以壓低你人工，提高你日用品既價格，要你餐飲餐食餐餐清。

因為戴眼鏡真係好柒
同埋影樓影相點同你求鳩其影

髮型同打扮係重點

以前細路仔 真係細路打扮
宜家細路仔 gel行個頭 扮到勁老積 面目可憎 囂張自大無禮貌

以前中學男仔 李逸朗 舊時余文樂果種髮型 無剷青 望落正氣帶點傻氣
比較流行靚仔斯文氣質型師兄 帶黑框眼鏡果款
宜家中學生 剷青飛機頭 或者冬菇齊陰頭
比較流行黑實sporty高高地 個樣串串地果種

以前中學女仔 婆仔鞋 日系髮型加條馬尾 花紋長襪
著便服 果種唔識襯法有種清純
靚女師姐通常望落比較成熟 有氣質
宜家中學女仔 個個差唔多 唔識分 出街望親都唔正 10個9個都四眼 副眼鏡仲要個個同款 得番國際學校果班係正
著便服果陣 又係韓國style 名校通常著到abc咁
以前高考果班大姐姐咁好charm 宜家dse果班個個仲未開始發育咁

總結
以前d人個打扮睇落舒服d 帶點傻氣 但至少襯番果個年紀
宜家d人識得打扮左 但只有靚既更靚 柒既gel起個頭只會更柒 而且好多睇落一d都唔親和

唔係啦
講打扮 講衣著
我地呢代人一定係好好多 冇得比
講髮型 衣著 以前D人一定係肉酸D

但係 佢地個樣真係靚d 順眼d

不過你有樣野講得岩
以前d人個樣好似真係成熟d 男男女女都係
宜家 好多男人廿幾歲 但個樣都好似仲係小學雞咁
冇個種後生仔既氣息
唔知你地明唔明我講咩

以前少靚仔靚女好多